(西瓜) 凌望你個仆街去左邊？

無常篇文點算呀

講得啱

望b上水啦

Molamola

揾到佢未啊

比人開post通輯

望B走左去做Hunter
呢兩日會復更架啦，一定

你唔想老母比人call你好快d出文

屌你上水唔出文

條契弟呢

係咪玩hunter玩到唔記得大家啦

咁我都棄文去玩lu

人生

人呢

屌